[求變] 我地係唔可以犯法 要做一個良好既公民!

身為香港人當然唔可以犯法 特別係非法集結
呢D破壞社會安寧既行動 所以我成日都發惡夢
每一次惡夢都係成班黑衫人聚集係同一個地方大叫口號
而呢個做法就係非常好既理據俾狗以 非法集結 咬人
而非法集結最緊要既成份係 集結 二字
簡單黎講 集結係要一班人停係到先可以構成集結
大家有無發現到當我地成班人出去行個時
係無狗咬人
原因當然可能係咁多人既行動 佢地咬唔哂
但其實最大既原因係我地無集結到 我地無停留係同一個地方
咁為左做守法既公民 我地係咪唔應該停留係同一個地方太耐
仲要著哂黑衫荒死人唔知我地係有關係
為左求變 可以以集會變成流水式表達訴求
但係怕因為有人唔熟香港既路會有危險
所以我地應該要指定一個區域 而黑色物件作精神標記
方便行得耐天氣熱而更換 但唔可以再著黑衫 因為衫著得耐會好易臭
沿途可以經過好多緊要既地點 但唔需要停留都可以
去表達我地夢想既野 因為當我表達完
我就會行去前面表達 後面既人就會代替我再表達
咁係個同一點地點既人聽到都係不斷既夢想叫喊

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

打咁多字好似都辭不達意咁

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求